[太古撚召喚] 太古D戲院係咪全部死曬?

我原本諗住去太古睇戲,
於是上網check當期啦,
點知康怡MCL又裝修,
太古UA又消失左

咩料 ?

當我無講過

4月應該開返mcl 等下

UA變百老匯 東區要睇要去L cinema

好彩仲有間戲院仔

買撚左海怡睇lalaland on99咁
去左太古

去住筲箕灣間L cinema先囉， mcl好似4月先開

MCL 4月
太古城百老匯暑假開